屌你依家連登割包皮都可以上熱門

我唔信112行動post都唔得！
同我推爆佢呀！

Push

試著說：「調查警暴專員會」不要說：「獨立調查委員會」

Agger 成班人有不推文回覆都唔識用

推

要講幾多次

系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

就算唔係割包皮都會有其他po上 要屌幾多次 係咪叫哂人唔好開非時事post

Tui

112

推推
11.2見

tui

push

日日就話行動post上唔到熱門上唔到熱門屌你老母真係好鳩煩

拉

連行動post 冷處理？
Del撚埋連登返去共享大灣區咪唔洗煩

唔係唔好開
不過連P牌仔都識咩叫不推文回覆
啲老屎忽係咪要學下

信就得